大家係咪要檢討下和你塞 需要對正政府而唔係民生

點解一開始係塞政府既設施地方 慢慢變成民生向呢?
雖然而家塞路塞黨鐵大家都唔會割
但係目標慢慢已經偏離重心咁
會唔會係好早就比立心不詳既人慢慢拉走左風向同目標
而且理大事件點解有別於中大 而一晚拉成千人 目的會唔會係主攻其他救援人士
仲有 記住區選已近 會唔會有人利用理大黎消滅一部分票源?

光復香港 時代革命
我地唔好原地踏步 要檢討下邊度出左問題
開放討論 五毛死全家 警甴還番AC比手足啦 祝你男盜女娼

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

樓主一係傻仔一係狗仔

不推文

對準政府之餘
無人叫你停止塞路同黨鐵
而家政府各部門完全係正常運動
當初想令政府唔同架構收皮既想法去左邊

Agger

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

Agger 瞄準政權

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下